林鄭累了 差人叔叔累了

笑得耐緊係攰，打人打到手軟咪話唔攰

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

長眠唔駛再攰

即係咁講